(荃灣) 講多一次犬同老黑係fd 底

唔好妄想俾人斬 d 犬去曬邊, d 犬一撚早同香港人割席, 靠自己啦

香港已經唔需要犬，大家加油！

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

推

亦即係話 有黑就無犬